【警世】其實大家究竟明唔明區選嘅意義係乜？

#Gay礎巴9up系列
真係好睇唔過眼啲人對區選嘅態度
歡迎入黎屌我係選舉撚，預咗實有人鬧

某某：區選冇撚用，選嚟做乜
－區選只要過半席數，就可以攞晒選委會117席，影響特首選舉
－好多學者做過研究，區議員嘅地區票對立法會選舉有直接影響
－區議會係建制派嘅大水喉，批咗啲錢自己食返，如果民主派攞到區議會控制權係可以攞多好多資源
－區議員唔係淨係做街坊保長，尤其呢個時勢，守住屋苑範圍，提供法律支援，守連儂牆，入狗屋救手足，地區動員都係要靠區議員
－今次區選係民意指標，可以直接反映民情，更加直接影響外國對香港情況嘅評估，如果輸咗，全世界都會覺得香港嘅抗爭開始收皮

某某：呢個時候仲信體制係咪傻架，一齊做勇武好過啦
－呢場運動，講咗好多次，不論體制內外任何方法，試得就試，做得就做
－投票可以話係最簡單最直接，兼且最冇成本嘅方法
－好簡單嘅道理，係體制內越多自己人越好，不論係政府公務員、區議會、立法會

某某：林鄭實會取消／瘋狂種票，實輸撚硬
－係呀，乜都輸撚硬，場運動都冇得贏，中央唔會肯讓步，一齊收皮好無？係咪想咁？散播失敗主義有咩用？
－一齊落水幫手選贏佢就差唔多

某某：而家民意咁勁，輕鬆贏啦
－如果個個都咁諗，我話你聽一定慘敗
－過往區選投票率得4成左右，我話知你8成民意反林鄭，冇選舉氣氛，無人投票，都係會慘敗

某某：佢做得好咪投吓佢囉
－而家街市揀菜？要你施捨啲票？定隔岸觀火？
－落去選嘅係自己人，同建制派硬撼你估容易？
－唔該唔好係度指指點點，幫手去做下義工派下嘢又好，鼓勵屋企人投票又好

睇完就出去share 112 文宣啦，係咁！
－－－－
【緊急】大學就嚟淪陷，大家真係要做啲嘢
【駁唔到】朋友話希特拉都係民主選出嚟
【釐清目標】五大訴求
【檢討】各戰線綜合檢討及展望
【極高質】香港家書：黎明不會從天而降

－－宣傳時間－－
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
立即加入二百萬三罷聯合陣線，以行業為基礎，以工會為組織，注入抗爭的新動力，並以二百萬人的大罷工為最終目標

二百萬三罷聯合Channel

二百萬三罷聯合陣線（公海）

不服來辯

光復區議會

出得嚟選嘅手足其實真係好辛苦，大家可唔可以唔好冷眼旁觀

只係覺得
就算用體制外力量搞好今次問題
最後都係要回歸體制內去build up 番d 野

大家一齊睇戲係度估選舉有冇得如期進行係幫唔到件事，每人做多小小，已經好好多

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

非常好
區議會都有散水黨
見到就火滾

做區嘅手足由朝企到晚，仲要冇資源，相比人哋民建聯大大條水喉，仲要俾你哋鬧做唔唔夠，係度評頭品足

聞到區選仆街陣味
保皇狗開始扮親民洗樓
民主派就連擺個站都懶

都咩要試嫁啦 打又打唔贏

今次區選一定要贏

體制內外從來係裡應外合，互相依存
體制崩壞，先會有咁多人係體制外做嘢
但體制外累積到嘅民意同力量，又可以入返體制到影響

所有位置都要打

Push

都係個句，唔好屌自己人，民主派真係冇資源冇人手，覺得佢冇街站就幫手，最撚憎人隔岸觀火

任何方面既戰線都要打贏，唔好放棄

你唔中意泛民都好，活係建制議員既區，係更加痛苦既事

推
大家唔好放棄區選
每個戰線都好重要

支持

其實今次區選，泛民嘅區唔多，好多都係素人、大學生、傘後組織、甚至本土派自決派，如果因為憎泛民而杯葛選舉係on9

推
做左先啦

push

有用post 力推, 投票都唔投個d, 真係唔好望佢會有份出黎抗爭
終極泠氣軍師...大家加油!!!一定要叫多D人一齊投呀!!!

推呢D有營養po上去
連登太多政治家係到鳩up

區議會一定要過半

唔好睇完就算，真係盡力參與，幫手擺站又好，幫手派嘢又好，遊說屋企人投票，做得幾多就盡做，民主派同建制個資源差距真係好大，唔好屌同路人

搞選舉同時保持抗爭熱度就okay
無論係放棄抗爭嚟選舉
定放棄選舉嚟抗爭就得

而且選舉都係抗爭手段之一

啱，唔好將選舉同場抗爭切割

民主派一定要好比心機做嘢
區諾軒已經講緊有人淨係掛住民主牌頭，做嘢唔勤力
記住今屆保皇黨係唔輸得
一定傾盡全力做嘢eg.蛇齋餅糭

另一個原因係
區議員好似有四萬蚊
唔通送錢比獻世派咩

"試得就試，做得就做"

乜都做，係唔肯真勇武，伊拉克人民都勇敢過你班港豬，投投投，入集中營投飽佢。

11月24號區選要開始不斷文宣

見到呢啲post真係頭都暈

幾時有文藝復興全民辯政

一個成語解釋晒：裏應外合

都係個句，唔好隔岸觀火叫民主派做嘢，幫得幾多得幾多，民主派資源同建制冇得比

得返唔夠一個月，完全冇選舉氣氛，真係有啲危

教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃

樓主睇睇

推
無論制度內或外 都要盡力做

我覺得最緊要係唔好白票, 射落海同埋投對家
希望大家真係要走去投票

兩手準備

區選繼續 -> 唔好咁老定贏硬，贏到要話俾政府知我地先係最多人
林奠cut區選 -> 唔會有損失，仲可以送個理由俾美國

獻世派啲蛇齋餅糭大多係來自議員薪金同資助
加埋佢地可以係立法會選舉嗰陣做樁腳
踢走佢地百利而無一害
仲可以打擊獻世派
可樂而不為？

好多人好奇怪，分體制內外。其實勇武唔投得票咩？又唔係阻你幾耐，都係行入去投票出來姐。話唔好投票既根本係偷換概念

朋友今年出嚟選，幫手做吓街站咁。
大家真係唔好覺得好樂觀，仲有好多港豬，中產都仲好多保皇黨支持者。
特別好多人連張宣傳單張都唔肯收，真係要大家出嚟投票

我有睇過，立場認同，但真係好唔鍾意乜鬼嘢都賴落林鄭完全冇分析

啱！

熱狗: gphone抵死

btw推

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

個人就好簡單，議會廢左都可以投票表態

以前成班撚樣話冇q用
又乜撚野焦土
又𠝹票先搞到今時今日3000位手足被補被打
區議定立法會都唔撚輸得
屌你老母

啱呀，根本無衝突

呢個問題我自己成日反思
有人覺得5大訴求就係要有真普選,
所以要推番現有制度,而唔係參與現有制度, 所以血債票贘係人血饅頭

不過短期推番現有制度係有難度同埋非一朝夕可以做到,
唯有先試全香港人身份覺醒後齊心地去試用現有制度去取得影響力..
但當中會牽涉到代表市民既泛民利益
最怕係因為佢地係議會得到影響力同資源下最後會同老共妥協再一次出賣港人

兩害取其輕, 短期先用現有制度搗塞建制既資源同利益,
所以可以話我地市民今次係比機會泛民或地區民主派再一次代表香港人係現有制度上爭取利益同對抗
香港人才濟濟, 只係政府將利益攬收比賣港而無能既人仕自肥, 當達致真普選後, 我相信現家出賣港人既建制, 甚至上一代所請民主派, 一定唔會再有機會係議會上代表香港人發聲, 佢地將會被「功成身退」....

質素post. Push

無所謂，不論覺得議會有冇用，都鼓勵大家投票

Push again

agger

唔番舊賬啦，總之1124一齊出嚟投票就得！

區選最大作用就係冷卻街頭抗爭

十卜

總之都係個句，裡應外合

exact7ly

仲有要慎防界票撚
好多區突然出現啲偽素人/前民主派
例如黃成智

aggar

精準

幫手推

交俾街坊搞，好多區已經陸續協調緊有人退選，亦有好多搞緊初選，信得過大家

再次推

其實唔少人只係想放棄 再推哂D野俾所謂勇武做

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

好明樓主立場
等我又數下一班自己友對區選態度

香港人無論乜色都好
都擺脫唔到憎人富貴厭人貧
我親耳聽過一同上前線手足話而家班區選友都係守割光環
一選到就脫貧買樓、月入幾皮
佢地勇武就要坐十碌八碌
而家真係分化位來
根本香港人骨子裡就係互相猜忌

我有朋友今年選
都話見盡身邊啲冷嘲熱諷
最爆係好大部份都係深黃
只能講，一日冇特赦，一日都唔能夠消除呢啲分化論

我認同。
真係要鼓勵返投票氣氛。
其實體制內同外抗爭唔係mutally exclusive根本可以兩樣都做。

同保皇爭議席分分鐘受到死亡恐嚇

真係冇成本點解唔做

tui

其實見好多手足都唔夠義工
各位可唔可以主動幫手 落自己區幫手?

有冇諗過其實話選舉冇用嘅人全部都係保皇黨打手？
我五年前就係信左d打手所以無投票
最後因為幾十票所以比保皇黨贏咗

票會照投，但區選係散水力量最強嘅地方
2015年階段性勝利論好可能再出現
再者宜家冇得查選民資料變相無限種票可能出現，咁嘅機制下想改變局面好困難

沒錯

推2

明明大家都係同路人，唉，一個區選，就搞到好似返返去幾年前咁

咩方法都要試 唔試過點知

區議會唔可靠，唔代表要全盤放棄呢啲資源。區議會選舉本身就係一個政治大議題，GPhone做咗最好既示範——俾佢入閘就佢贏，DQ佢就你輸。民情對我哋有利，選舉順利進行既話就可以大舉收歸資源持續抗爭，對家岀賤招就係制度進一步崩壞。冇成本既遊戲，梗係應該玩盡佢。

真係好需要，民主派人力物力都唔夠

我又唔想咁樣label，互相話大家五毛，或者一言不合就block其實真係唔好，我都係採取理性分析嘅approach

其實有方法解決，大家set個限期，選完就出返嚟，君子協定

我都覺得要燒體制內嘅野
如果一句話政府DQ就唔同佢鬥咪即係認輸
咁所有政治壓迫無理解僱係咪即刻辭工唔做就算，現實係冇人會咁做，咁咪留喺到繼續同佢鬥
直到有日可能全部香港人都覺得唔無限期三罷就唔掂，咁嗰刻自然個個都會做，唔通而家冇人做﹙事實可能又有人已經罷左一段時間，只係未必有人睇到﹚，就話你班垃圾全部都唔做三罷點贏，諗到呢度咪又係要號召更多人去反抗極權

個社會係咁架啦，唔係你屌人幾句或者出篇千字萬字文講到幾有道理人地就會聽，係冇錯人係好慢，好似個個人都知行路係2 隻腳行，咁梗係有人行得前少少，有人可能有包袱，好似綁住個沙袋咁行得慢少少
齊上齊落唔係一味剩係講行得慢嗰個要升得快少少去跟行得快嗰個，亦未必係好似71立法會咁，當然做到71 嗰日咁係真係好勁
但更多更多嘅人係要人等同培養先會做到比較勇敢嘅野
我地冇必要配合政府嘅做法﹙包括DQ﹚，但有必要配合其他手足，縱使係慢少少，但如果佢個心都係想達成件事，我覺得咁就值得等

pushhh啊

認同你
但中共比得你繼續區選就要諗定背後陰謀
再諗定對策，而唔係繼續有險可守

最簡單 真心想贏既話全世界非保皇唔該團結一心，用初選協調方式令到4百幾個區都係比人2揀1

唔想樣樣都用陰謀論睇，同埋其實成場運動有個問題，係我哋冇自己嘅論述同議題設定，永遠俾人牽住鼻子走

同意

遊樂場幫手

112

啱呀
淋奠就係想飯民大勝
連登仔應該反其道而行投哂保皇狗

屌你老味吹焦土吹左咁撚多年
今日仲講緊投票無撚用果班
一係就係鬼，一係就係弱智

［正視聽］如果有區選, 一定要大勝, 但唔一定要有區選

認同

推

推
農村包圍城市
堵絕一切底層建制派既資源 唔可以再畀佢地喺地區得勢

焦土唔係錯，幾年前焦土咪谷到2019大爆發，但係大爆發就唔係再玩焦土，係要食住個勢，贏撚晒佢

...

721
831
101

Agger

點解唔搞到無辦法選舉

Push
記得出嚟投票吖

要做

區選嘅論述好唔夠

巴打講得好

一直都同意佢自己取消就話姐，搞得成就冇理由唔投，制度係好撚有問題但唔選就送位比班垃圾建制
佢做咩我地都要反抗

exactly

True!

所以你地唔好放棄任何野

街頭抗爭係最壯烈，最能夠維持運動熱度，但等於係唯一或者最優先

推
112

推！

同意，區選唔係完全無用，但唔好對佢有太高期望
完全focus落去更加只有冷卻民情既後果
唔可以依賴區選黎階段性勝利

Pust

岩
呢條線一定唔可以放棄

推
盡人事 聽天命

推
點都係要由內部光復

推 抗爭要寸土必爭

票要投 夢照發

體制外抗爭
體制內都需要爭取最多資源
明明可以一齊做
就係有班人狂吹體制內無用

就好似關鍵少數咁 如果無左關鍵少數 係咩都過到
依家至少民主派可以反對到政改

屌
我同你一樣意見
叫D人重點放番係DC選舉 9叫果D遲一步做

D人就覺得你唔想9叫就係鬼係對家
曬體力係9叫到 咁點解唔落去派下傳單呀
用下腦啦好無呀

我要佢地全部變晒收皮期

區選好明顯係抗爭嘅反作用力，無論贏輸都會削弱街頭力量。反而如果由得建制派自己參選，浪費資源，再總攻擊投票日仲有反建制嘅意味

大大力推（P牌）

冷靜啲，唔駛屌嘅，大家都係同路人，但可改善囉

同意

區選係抗爭一部分，唔明點解你咁講

之前有人post

區會無用。完

你小心啲講野好

^

何出此言？

推到投票

正確

買筆呀嘛，議辦無資源呀，釘書機都無個

有D人唔屌唔得架
你講得好岩架 有D人真係覺得訓住係到都會贏

我囉5年前黎做例子 當時DC 立會都係輸曬
D人話5年前既事講黎把撚 話依家氣氛完全唔同

根本無吸收過5年前既教訓

好似Dark Knight Rises 入面既Joker 話齋 It's about sending a message

總之就盡人事啦，光復連登呀，出post出到攰

大家可以既去幫手拉票

推
係fb區群好撚多人吹風杯葛／分化，有人diu販民係鬼又有人屌素人係鬼，販民就算啦大家都見識過，但屌素人果D根本全撚部都冇去搵過素人傾計，唔知人地理念係乜，又話素人點解唔咁咁咁做
我做緊素人助選義工，好多野係班素人做咗唔講得或者唔做得既，唔係佢地唔想做
見到班仆街亂鳩咁屌我應佢兩句就話我係打手話返我分化，仲有班話你地D細佬識D咩／為場運動付出過咩果下真係

咁做即係同和理非同泛民割蓆

林鄭又好乜都好，出聲明目的係將取消區選責任推比政府，如果個日都無示威，政府照取消就係佢既事

諗唔明班仆街散水撚做乜鳩區議會都要吹散水風
益班保皇做乜鳩
每一樣野都要做都要試

認同 推. 今次真係唔輸得

話區會無用嗰d
你睇下上屆邊個區會係泛民過半？
根本大家一開頭就打定輸數
然後好多區一早就舉白旗
港共可以輕易種票

今次係第一次區區都要打
係認認真真寸土必爭
某d區過到半
咁就有牙力可以做返d真幫青年既措施
唔洗白白花幾廿萬起d無用既避雨亭

幫推
全方位對抗

區選係文鬥，大量動員地區，聚焦議題，同無大台文化演變出嘅不可測流水抗爭剛好相反，兩者本質相拒，唔係話不能同時存在，但會互相削弱。而選舉後，大勝會營造抗爭勝利假象，慘勝或者惜敗就會帶黎無力感。我真係無辦法想像區選順利完成後香港(反港共角度而言)會有咩好事。

push
但黃之峰單野點算

推推推

高質

不經思考既抗爭只會被情緒主導，以質疑對方既用心去反對意見，結果就係固步自封，困住自己係同溫層，溫層愈夾愈窄，將所有人當敵人，最終夾死自己

真

Pish

外國戰線彈藥，冇問題

簡單啲講，好難相信選出黎既代議士真正代表到自己
當你果區得熱狗同建制揀既時候，只有含淚投票呢個選項，我投你唔係因為我信你，只係我無得揀。

更加有唔少人當張選票係出氣閥，我選左我就係做左野，有得揀邊個想行上街? 當然街頭抗爭同選舉可以共存，但更多既人傾向兩者選其一

對我嚟講區選係搶人頭俾港共DQ然後國際制裁攬炒

心酸
利申，候選人

做嘢

除咗特首選委，仲有立法會個區議會(一)功能組別都係由區議員互選產生

仲未計區選專出面目模糊嘅妖人，當年傘後就出左一大堆有為青年今時今日變晒狗屎垃圾。

民主運動從來都係吋土必爭，唔明啲散水撚點解成日散播失敗主義 多謝樓主開post正視聽，振士氣

大家真係唔好過份樂觀，以為民意喺哂我哋呢邊。
我覺得係，有好多"我從來唔理政治" - 即係唔L用腦嘅人，佢哋好可能從來唔投票。但呢幾個月佢哋可能會藍哂，好想一切回歸平靜，所以會投建制派。

區選要搞散，必須係出自政府手，如果你可以方法逼到林鄭取消，我絕對歡迎。但你嘅argument其實一樣適用，連區選都無得玩，一樣可能有好多和理非覺得無力感仲重。的確係會削弱街頭抗爭，但係唔覺得街頭抗爭係長遠持續嘅measure。呢場運動好多人都好恐懼街頭抗爭收皮等於成場運動收皮，我係唔同意呢個視覺。

P牌都推

建制贏過半既話，就反映香港市民支持警暴，
反映普遍認為班後生俾人拉俾人打死 都只係自己攞黎

兄弟爬山 各自努力

你唔夠票美國轉支持建制港共， 沉默大多數會成為事實

素人冇選舉經驗，要幫手

辛苦晒，加油啊！

係，打漏咗

再加上呢個港共政府既無恥程度
各種DQ,種票,掌心雷
衰啲講句無視實際賽果，隨口up句泛民1票，建制99票當選你都吹佢唔脹
區選唔係無用，但focus落去成效無你想像中高，面對極權唔好諗得太理想

對國際黎講就算泛民拎哂全部議席，都可能唔夠你拉一次人鏈既討論

所有白票撚＋唔相信體制論＋人血饅頭論根本就係對家分化手法

佢根本照搬番Cambridge Analytica係Republic of Trinidad and Tobago
選舉同一招DO SO。

1. 立法會建制鐵票 ～35%，假設黃營～50%，遊離/中立票數～15%
2. 派獨立候選人分遊離/黃營票數～15%票
3. 只要佢用唔同手法說服到15%黃營唔去投就贏

自己睇下Netflix套the great hack 就知

其實真係唔好太老定，建制啲廢老票同種票真係唔惹少

體制內外都要打

Agger, 點知佢淨係DQ Gphone
DQ師既先引起到國際迴響架嘛

唔係叫大家訓身搞區選，但推高投票率真係好緊要

民主體制就係我地既基本信念
如果爭取民主但唔支持選舉活動其實有點奇怪

個個都要去投票呀

前幾日有幾個三四十歲嘅師奶喺𨋢度話要投民建聯

其實仲有唔少藍屍/港豬會信建制講香港咁亂係因為民主派

推 各有各做!

但個風向就係 訓身區選or街頭抗爭兩者取其一

應該要動員做義工

啱，各有各做

回應多一句，選舉冇得避，你避得今次區選，下年就立法會，後年就選委會選舉，2022就特首選舉。諗下點利用每一次選舉好過

gchi

啱

啱 推 2019年咪再玩焦土喇

資源好緊要，拎晒啲公帑佢

我贊同

well said
用兄弟淮爬山精神去睇區選啦

區選有用
唔係點解對家會攪盡腦汁都要掙到個位呢

pish

錯啦，林鄭根本唔想取消區選，由頭到尾都唔想。出口術取消區選擺明係要利誘泛民幫手壓住暴力抗爭。區選只能由我地自己取消，咁樣先顯示到幾時邊個有冇得選舉係由人民話事，而唔係由港共話事。

認同

係咩 我今朝先見到有派傳單

落街舉手幫手派傳單

仲有啲人血饅頭撚

支持 咩方法都試
就算好黑暗都要繼續向前行

今次白票撚全面收皮

其實你對抗爭嘅想像同路線圖係點，真心想知，無限街頭抗爭？

光復香港！光復香港！光復香港！

幫推

本身條邨深紅，再加4人混戰

唔好自爆

岩 有幾多議席攞幾多
唔試點知有冇用
好似元朗區議會藍撚到
17億條天橋咪一野通過囉

唔係唔打區選
但係麻煩你搞掂區選班休息撚先
又話區選上場，抗爭休息下先

轉一個月落力區選 為未來4年資源 抵買

簡單黎講，香港應該繼續亂落去，香港暫時沒有回歸穩定嘅理由。而香港人應該要習慣亂世，而唔係奢望安穩。

好文推

某程度上都已經係公眾人物唔怕啦

所以要再選一堆非港共入去, 人夠多港共一定會再出手

有資源當然要用盡

我冇野講

一定要推，一定要赢。

我再重新一次
唔係叫你地唔9叫
係DC之後先再搞

有時間有體力就應該去接收工 去派傳單
你諗下以前D村仔 得1個侯選人+幾個2打6係到派
依家成條村既後生都出黎幫一個派
比中立游離既人知到咩叫民意
唔好再比保皇代表你 人地講得出咩撚野沉默大多數 就知你地唔會行出間屋
縮係個龜殼入面屌人老母有咩用呀?!

行出黎 話比人知咩民意啦好唔撚好呀!!

亂完之後呢，你冇答到個問題架喎，其實
呢種對回復平靜嘅恐懼，我理解係源於雨傘，但我唔認同長期處於你所謂「混亂」狀態
民主化運動唔可能係幾個月內完成，起碼五年十年
要做嘅論述係未來五年十年keep住抗爭狀態，但抗爭狀態唔等於街頭抗爭情緒高漲嘅混亂畫面
始終香港唔係行緊武裝革命，你理想中嘅路線，我唔覺得適合香港

我果頭有d選區有雙黃一藍情況出現

唔知點投

協調或者初選

［區選］我想講，你地處理建制單張嘅方法錯到離晒譜

再推

兄弟爬山

其實壇野搞左咁耐點解可以仲係冇協調

Exactly.

北愛爾蘭當年都有話 Armalite and ballot box strategy

根本勇武+選舉並唔係互相排斥

只不過唔好話因為要選舉就暫停示威勇武

近代好多抗爭歷史都證明咗，杯葛選舉係唔會 work

選完用對家種票做理由，再繼續抗爭，對於國際社會，道德高地更加高

文宣好緊要, 你留意下呢幾日撕紙狗同食環密密清牆同有文宣手足貼牆俾狗就知對家幾緊張呢條戰線

十分認同樓主，各有各做，但絕對唔可以唔做

同埋其實坦白講，我真係唔驚會咁快收皮，呢排冇乜爆嘅嘢發生姐，我覺得第一單義士完成審訊被判刑會係下一個爆發點

區選係有用
但唔係你講到咁有用
唔好用區選黎左右抗爭策略

有得搞我鼓勵全世界去投票（我自己一定投）
投非建制的

但唔好講到咩搞乜乜會令到區議會取消
我而加講，取消區議會係對我地最有利
DQ已經係有效，成個取消效果比DQ更大
影響更大十倍

我好欣賞肯企出黎選的人包括所有本土素人
甚至泛民
但唔好用區選做其中一個因素去左右非建制的抗爭
呢個係我立場

推啊

只要唔好叫人停示威，只係叫人湧躍投票我好歡迎

係咪應該將呢個po既內容整合做文宣
提醒香港人區選既重要性？

記得要去投票

啱，議員身份，資源好重要

散水焦土撚收皮

立法會有五席係由區議會產生架

唔係唔推呀？

你想未來四年樓下個BANNER頭係民建聯嗎?
你想個一年五十萬既營運開支落民建聯手嗎?
你想畀民建聯口講反對，最終出賣你嗎?
唔想既，投票啦

區選=公投

擁

推
都唔會將雞蛋放晒一個籃

亂完之後唔到亦唔駛你同我一屆凡夫俗子去諗，我地係普通人，無好多穩定社會提供嘅既得利益，每個人係每個時代每個環境有不同定位角色，而我敢講，大部份香港人係呢個時候淨係負責搗亂同繼續生存落去就夠。亂局點收拾，由果啲被亂局影響到既得利益嘅精英階層去諗。香港咁多年積落咁多和理非，主要就係因為個個明明永遠無可能做特首，但個個都話如果我係特首就咁咁咁啦。你要認清，你rr4係特首，唔係習總，更唔係美國總統，你地只係受壓迫多年嘅香港人，而家你地只要反抗就夠。

我都係果句俾哂 區會立會全部議席你
功能組別你點同人鬥?

特首選舉
港九各區議會 57
新界各區議會 60
立法會 70
187席-1200人總數 人地重有成千票係手
你有187票咪只可以 當年咁 CY 同 糖糖咁俾你揀囉
2個都建制 係咪又要揀個冇咁毒既 又頂多4年呀
係咪有險可守呀又

唔同你講1200人
講剩係講 選舉委員會第4界別
鄉議局 26
全國人民代表大會 36
中國人民政治協商會議 51
港九各區議會57
新界各區議會60
立法會 70

鄉議局26 +人大36 +政協51 = 113票
都抵消左你 187-113票 = 74票
你扲住呢74票係1200人既選舉 同人講 有能力影響特首選舉
笑撚死人咩
咁1票都好有影響力

我唔係完全反對個區選 但講野就應該講全套
唔係講D唔講D 俾個假希望市民 以為區選好大支野
起馬都要同人講 1200人入面我地嬴哂都係得187票

我支持議會外 政改 雙普選先係出路
而唔係留係一個你永遠都嬴唔到既地方到求人俾政改雙普選你
之後又等多4年 又玩選過 玩番同一樣野

要唔要提埋你雙普選 係0708年既口號
雙普選係80年代或更早90年代已經有人提出
就係一次又一次既假希望選舉 4年又4年到今日都玩緊一樣既野

PS 我屌你老母喇泛民

必須推

推啊dllm

區議會既重點係資源

Gay巴

反抗唔等於全世界淨係街頭抗爭，都係個句，抗爭嘅想像唔係咁狹窄同單一

我最認同就係
選舉及被選舉權係天賦

我哋係要不同戰線去開打
爭取任何希望
結合各方面成果
我唔明破壞選舉對運動有乜好處
但我知道破壞選舉帶來嘅壞處
所以我哋係要

選舉要贏再結合街頭抗爭

兩者係無違背
更加缺一不可

屌，我想講區選呢啲最低限度嘅嘢一定要做
從來冇人講過有區選就唔上街抗爭
依家就係要屌佢老母多管齊下
我知大家都係憎人講「血債票償」
咁呢個諗法的確係戇鳩我唔否認
我都認同制度內冇險可守
所以其實區選投個票同抗議唔係二元對立
係可以同時進行，就算佢無撚實際作用到好
舉個例gphone單嘢打到上國際輿論 乜都抵哂啦 就係要呢啲咋嘛
okay再退一步講 泛民唔啱 咪獨立人士囉係咪先 好多都係手足嚟
大家唔洗一講到區選就屌哂鬼
區選有佢嘅作用
但冇人話過係運動嘅重點囉
要做嘅嘢始終會繼續做 唔會冷卻
對手足有啲信心啦好嘛
最後想講好撚同意樓主個幾個point, 特別係第一個, that's what I thought

靚post

我明，所以我都唔係話訓身選舉，因為無論點贏，都係無得選特首，立法會都係建制天下
但係我覺得我哋對選舉嘅睇法都需要改變，至少係2019年嘅選舉入面，我唔會淨係視佢為奪取政治權力嘅方法

無錯

推有用post

其實你講中咗，所以呢個時候就出現問題係到底呢條線係想打國際線定係國內線(香港)，我知有人一定話why not both，咁就請諗清楚想透過區選做乜嘢效果而全力投放落去。

但依條唔應該係主線囉 依家成個連登都係講選舉

認同
抗爭並不可以狹窄同單一
可以各方面配合

選完贏晒都會有班散水撚點搞

其實唔明點解有人話區選冇用

當初連儂牆又話冇用
搞集會connect其他人又話冇用
地區遊行又話冇用

本身兄弟爬山切忌係教條主義
只要有一絲機會任何有利而無害嘅做法都唔好放棄

國際線/開花/連儂/遊行集會/放映會/罷買罷搭/黃色經濟圈同樣重要
希望大家盡做

上次選委無區議會泛民都有300幾票喎，點樣187票？

冇大台運動個個都有自己諗法好正常

政治力量係有限，11月聚焦選舉，或者都係一個無得揀之下嘅選擇
年尾多公眾假期，諗定點用好過

講真喇
如果有信心係現體制拎到600票
咁2014 831應該要袋住先
因為你都有信心拎到600票投過非親共的人普選贏
咁點解2014唔袋住先啊？

利申：反對袋住先
覺得制度內抗爭成效極低
區選只係用黎拎資源唔係主線
仲有，想體制內改變，香港要三個李登輝先可能（拎到特首財爺同金管局主席）

推到每個人都睇到！！！！

笑左
如果呢一刻
你仲認為「投票」係冇成本
咁你都真係On9得可以

你就咁睇緊係「冇成本」
因為個成本唔係表面
而係入面嘅內在「成本」
你投得票 姐係或多或少你對而家嘅制度「仲有希望」
仲有希望
姐係代表你班垃圾仲係唔會放手一搏
你地一日唔放手一搏
你地一日都係流於「give me liberty or give me death」嘅口號層次
你地就一世都繼續只能做奴隸
明就明 唔明就唔明
反正我呢啲行先你地十幾人嘅人唔需要你地認同
因為歴史自然會認同我

其實有功能組别都冇用啦……btw支持乜都做下

佢應該打錯，不過就算300當你照係度，加埋區議會117，過到450已經極限，無辦法左右特首選舉係事實

認同體制內唔係主線，亦都認同區議會主要係攞資源

贏區議會叫贏？
起碼雙普選先叫階段性勝利喇下wa

光復香港 時代革命
推

講得好好, 任何可以改變到形勢(就算係少少)都應該做左先, 而且呢個根本係我地嘅權利/義務

選舉廣告Q&A
).pdf

拿 極低門檻嘅紙魔法師
唔洗錢 唔洗犯法
唔洗要你做醜人同人嗌交
唔洗自爆政治立場
仲有冇理由唔幫手做？

我唔覺得係因為對體制仲有希望，而係因為香港嘅社會運動好吊詭，我哋去唔到真正嘅武裝革命，所以呢個係我唔放棄體制嘅主要原因

太多仆街想混淆視聽，想人唔投票，相信連登仔冇咁蠢會信

你過唔到半數
咪又係得CY 同 糖糖你揀
定係訓身300票俾泛民提名人
當年梁家傑咁呀

佢意思應該係贏區選，唔係真係「贏」

只有D鬼扮風向撚先唔明

不卑不亢

450係其實夠左右，如果佢多過一個選擇嘅話

其中有一日既活動

咁我同你的睇法係似
我唔係反對參選
但我係想講唔好比區選左右抗議策略
我唔覺得區選夠呢個分量

提提大家
可以去搵個議員做義工幫手拉票架

明打一定係香港戰線, 雖然我暗地裡係希望係向國際戰線發展落去, 而港共亦都好大機會助攻

叫你哋投個票支持手足咋，都咁多聲氣
支持手足區選唔會散水

營養post
推

推 exactly同我諗既一樣

咁佢咪cut到得一個囉，中共唔係低能，當年都係中共全力支持林鄭

又講返轉頭啦

街頭抗爭係亂嘅力量，選舉係序嘅力量，一定會削弱前者，到底明唔明

想問下 如果區選既制度係不公，dq, 種票，咩都有，咁仲應唔應該比區選一個認受性？

利申：會投票同助選

熱狗都係區會散水撚

正苦比得你選 一定有足夠把握過半數

P 牌會員不能作出評分，但形式上推推推推推推！

係政治體制外要抗爭，係政治體制內都要抗爭。對面就係恃強凌弱，多議席成日諗住硬推啲濕鳩野要香港人受，依家有機會扭轉劣勢，梗係咩都要試，咩都要做啦

區選戰係11月主要戰場黎

笑撚死
你一日唔放棄體制
咪一日都唔會贏到

一日對體制仲有半點留戀
一日你地都唔會去到真「革命」

上面講到咁白都唔明
就引證埋我另一個論點
華人嘅基因就係劣等
劣等基因係理應接受統治

所以要睇誠哥取態，好似有人話誠哥加田少系統加埋攞住百幾票

不過都係贏到啲區過半數袋住錢先

831 袋住先個問題係
特首參選人須獲過半數提委會委員支持才能成為候選人
都係去番剩係得 CY 同糖糖你揀

成日話拎資源
呢幾個月泛民棟支旗出黎遊行 都執幾百萬一次
呢十幾年執執埋埋幾千 重未計議員出糧果幾千萬

我地香港人最唔缺就係錢呀 你要買兵獨立 我即夾毅進星喇
搶建制資源重好笑 人地老共晚會一條字畫千幾萬喇
冇左幾皮野 怕你咩
冇資源完全係偽命題

推唔郁都照推

我諗個客觀現實係政治力量有限，雖然口頭講選舉同街頭抗爭並行，但現實係好難兩全其美。尤其當相當一部份嘅人已經投身緊選舉，大家都知依家呢個氣氛谷唔起街頭抗爭。所以我諗吹返選舉風，對我黎講，某程度可以視為一個功利同現實嘅考慮。出呢個post之前我都諗咗好耐。

大力推

唔想同你拗，香港唔係行武裝革命。建議你可以睇下韓國民主化運動同北愛嘅歷史。你唔需要嘗試改變我諗法，我亦都冇打算繼續說服你。和而不同。

不敢苟同
贏左的確唔會搶晒，但起碼都係減咁啲，10%、20%都好

重要嘅都係區內動員能力，一個「可信任」的牽頭人嘅作用更大

呢刻答唔到你成場區選嘅認受性有幾高，現況係dq咗黃之鋒一個，之後佢玩咩真係唔知。同埋我理解區選有冇認受性真係唔重要，因為佢冇政治實權。立法會同特首選舉冇認受性就真係好大問題

我覺得冇需要咁諗，陷入一個總之政府俾得你就係伏嘅思維

啱，有區議員搞放映會、連儂牆都方便啲，仲要有錢claim

我報左名幫自己果區做義工
所有連登仔
求下你地
發動所有朋輩親戚家人
有幾多票拉幾多票走
想唔想政府出糧比你
你可以拎住舊錢去課比星火612去買裝備去黃店去打國際線做文宣？
想就出力
認真搏一鋪
唔係血債票償
而係草船借箭 吸取資源 壯大抗爭者既力量

都係個句，我唔覺得武裝革命係出路，香港個情況真係好特殊，唔須要樣樣講到咁極端

政治人物從來都不可信任 咁多年有眼你睇
幾多傘兵 素人 一選唔到區會 影都冇埋
提埋你 劉江華 都係民主黨出身
羅致光都係民主黨
定係靠U NO GUN 既之峰哥
香港人係要靠自已

我立持梁天琦 我都唔敢講
他日佢出番黎重會唔會搞政治抗爭

資源唔淨係得錢，社區自治同地區動員力都係重要

推爆佢

請大家必須關注區議會選舉！

P推！

push 以家咩都要試 就算最後贏左好似影響不大無咩用咁(咩體制內 但我個人認為一定有影響)
但起碼叫做盡力做左 同埋係贏埋 攞番個彩 最重要係士氣

強帖留名

真 每個戰線都好重要
唔理成效有幾微都好 只要有一絲希望都值得做

投，老閪都投，踢9走保皇
投個票用你15分鐘，可能決定嚟梗幾年什至以後香港嘅命運

－區選只要過半席數，就可以攞晒選委會117席，影響特首選舉
假設區選大勝全取117席，而上屆係普遍民情支持薯片之下，我地距離控制特首選舉係差214票。共產黨唔會計錯加減數既，中學生都識計加減數，所以上哂街頭囉，離地中產唔記得哂加減數點計先係屋企等投票。

－好多學者做過研究，區議員嘅地區票對立法會選舉有直接影響
其實唔洗靠呢d影響贏立法會啦，你知唔知立法會民選議席我地屆屆都贏架？係贏足20年呀！問題係有功能組別同埋比例代表制丫嘛，結果就係你點贏都贏唔到立法權，成個遊戲本質上就唔係可以靠我地既選票投贏。但又唔係話完全廢既，贏到就多幾個許智峯/鄺子之類拎個大聲公上前線煩下d狗囉。

－區議會係建制派嘅大水喉，批咗啲錢自己食返，如果民主派攞到區議會控制權係可以攞多好多資源
你搞錯左D野，區議會本身係無錢架，係$0，區議會既Budget係政府分發，點解建制當選D蛇齋餅糭咁勁泛民當選就乜都冇？就係因為控制水喉既係政府，咁當然阻到保皇黨分錢都有D用既。

唔好誤會，樓主其他point我都同意，我講咁多唔係叫你唔好投票，我自己都會去投，但係有D野事實就係事實，咁多手足反感人重視選舉唔係冇原因，唔係全部都係帶風向既鬼，我地既主戰場從來都係街頭，區選係重要但其實無大家想像中咁重要。

全方位戰爭，每條戰線都要嬴

幫手拉票呀 大家

講得幾有道理
裏應外合
推

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ，例如各類的簽證/海關增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅等等（。也可以詢問當地議員如何解決，如何針對騰訊/淘寶/京東的產品， 這些偽民企的董事會已經滿佈共產黨黨員， 他們沒有道德底線, 無時無刻都想吞噬 西方自由經濟的果實 ; “香港人權稅”每個國家各適其適 ，只要支持香港，容易執行就好

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外地對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資者不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

既然美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要識得 "執生"，成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

而加情況係有d似台灣戒嚴後期
但難打三倍
一，國際形勢
對手係中共，台灣當年係美帝
二，國內形勢
對手又係中共，台灣當年係國民黨

當年美帝開始比d靚民主化，加上國民黨出左個李登輝，一手反轉成個台灣政制
香港特首財爺連局長都係中共實質任命
所以你話體制內抗爭幾難先得

薯片 同 林鄭
佢地覺得有得揀係好開心
CLS 明明2舊都係中共屎
同CY 糖糖有咩分別

所以素人選到就一定會變政棍？到底「靠自己」條線係點定？
之峰又有咩問題？而家就係講緊應該要不停加強抗爭力量，你指望gphone一個人打晒中共咩？

選到之後你既
社區自治同地區動員力 要搞幾耐
以家先黎做區
呢場運動停左落黎之後 秋後算帳
入唔入集中營都未知
我唔知你剩番幾多時間可以做區
左膠思維上係冇錯
但係你冇時間做

日日對住港豬，又要搞啲自己覺得無意義嘅活動、文宣，又要招呼超多社區問題，對住房署、運輸署、路政署呢啲閪部門。。。仲要對家多資源到派手推車
日日朝5晚12

但要頂住，因為係香港人嘅表態

11月24, 記得去投票

支持你啲內容不過下次個標題可以好啲

最大意義係抗爭經費你又唔講？

是

其實好多反選舉既人都唔係鬼，只係過去幾屆見到太多香港人投完票就當贏左，望住選舉由03年開始一次又一次咁消化香港人既抗爭意志，投完票但又唔理成個制度係幾咁唔公平，香港兩個選舉立法會同區議會，其實就算反對派全取100%議席，最尾都係接近乜權都冇。

記得投票啊

真,好多人都冇為意區選係大水喉

(撐香港文化嘅入一入嚟)關於黃絲經濟圈我有個新睇法。

唔駛咁複雜
簡單兩個字 公投

五大訴求，下一句係咩？
五大訴求有咩？
要投，但唔係重點

簡單啲諗 對家每個月少幾萬 x N 嘅資源
點都好過俾多啲資源佢啦

五大訴求其中一個係普選，係咪跪咗小圈子假選舉都收貨

－區選只要過半席數，就可以攞晒選委會117席，影響特首選舉

控制特首選舉、影響立法會、搶資源、議員落場保護手足......呢d points根本全部都講唔通，fact check下都知唔係咁。

同意你咁講，今次既區選係一個無約束力既公投，講真真係無乜其他用處。

某某：而家民意咁勁，輕鬆贏啦 <- 我家兩老之前想去旅行 overlap 咗 24號 佢地話唔怕啦。。。實夠票好彩最後唔係 24 去

唔得呀! 藍嘅先送出國!
黃票一票不能少!!!!

分化撚失敗撚會話冇用
潔淨社區，由區選做起

區議會本身係無錢既，budget由政府分發，建制贏左咪大水喉囉，泛民贏一個仙都分唔到啦。

阻建制拎錢就阻唔到架啦，人地大把方法，不過都叫做煩到下佢既。

正反邏輯都講得通
根本唔應該理
做自己覺得岩既事最好

大家都明白，即使拎咗117票，加上泛民三百幾票，450票都係唔會選得贏，但係大家要諗，如果依450個人當中有勇武派敢沖敢阻，成場選舉係搞唔成，加上我地唔會好似以前咁坐以待斃，一定會去圍堵特首選舉，到時成個政局就會出現大變。

如果區議會過半，甚至超過2/3既時候，就會有更加大既籌碼去做「區議會充權」——即使區議會權力太細，只要我地弄假成真，當成外國既「市議會」咁樣做，區議會既想象就會擴大，迫使政府履行番當年殺市政局既誠諾。

點樣先可以將區議會變成有實權既議會？我地唔係要立法會既立法權，我地係要地方行政既自治權，透過修改區議會既議事規則，由每三個月開一次會變成每一個禮拜開一次會、將授權票制度廢除、將區議區委員會既「增選委員」既制度廢除、設立更加多委員會、公聽會、將區議會視像化、區議會既文件透明化、設立區議會既刊物，依d係區議會自身可以做既充權，使區議會可以向政府問政。

進一步既可以籌組區議會既「政府」——由議會入面既多數派既議員籌組政府，推出未來四年既區入面既規劃大鋼及未來既社區點樣發展，依家特區政府對地區既發展係冇乜點諗，如果寫到份好既規劃大鋼，而區入面既市民係buy既，佢咪覺得區議會仲有效過特區政府，而特區政府見到咁多人buy，走去做規劃大鋼入面既野，你就有更多既籌碼，挾住民意去跟政府放權，依個根本就係英國「影子政府」既概念。

（同埋如果你想獨立既話，你都要show比人睇你有執政能力，咁樣先會有人信你獨立之後可以管到香港。）

區議員有咩抗爭力量 係今時今日
POPO拉左幾多個區議員
區議員 被判超過3個月又冇得做
有咩力量可言

gphone 更加唔可以信哂
佢有咩事 一個屈尾十 番美國坐定定扲和平獎
彩你都ON9喇
唔係日日對鬼佬鳩UP2句 就 有民主呀
加泰 烏克蘭 果班就唔洗打喇

Sorry借少少位

［行動］11.4 赤腳行 19:30 HKDI集合！！！

正解, 幫推

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

我全家都投票

一開頭全部手足都有共識：為咗贏任何方法都要一試，任何方法都要考慮

去投票區議會係其中一個方法，無理由放棄

叫人唔好去投票嗰班，一係就鬼，一係就無腦

唔可以唔投，呢個係我地淨番嘅權利之一，一定要投

希望到時選舉派手足好似你咁諗
一定會有人用選舉做借口叫停勇武

如果有全何一個侯選人講得出一個類似你咁樣既執政藍圖，我即刻日日落去幫佢拉票啦......

問題係冇丫嘛，全部講緊「用心為你做事」果D口號炸

同埋議會籌組政府絕對唔會係搞港獨，議會籌組政府係外國係好平常既野，英國既國會、蘇格蘭議會就係咁。

要大力推

西環寶翠區嘅人全部同我入嚟！再唔入嚟香港就會輸！

有人做咪投 用佢嘅資源投放返係革命到

無錯，問題就係因為咁先咁多人反感選舉，根本潛藏左大量左膠老社運等緊回魂。

南區民主派有講區議會點充權
如果gphone醒既，點下班友搞區議會政府，咁就prefect池啦

好多素人參選人其實唔係好ready 好需要大家主動幫手，當然唔好違反選舉條例愈幫愈忙。

記住投票

P 推

dllm

區選好重要，如果好似now政情咁講親共嗰邊預期區選可保一半議席，咁呢幾個月就會白費，因為香港人連最基本嘅議價能力都失去

區選過半可以係立法會多一席（區議會第一功能界別）

推
呢啲po就有用

唔好以為你果一票冇咩影響, 區選得果幾千票, 就係差你果一票嫁渣, 所以你果一票絕對可能好大影響, 唔係一席, +1-1, 你果一票分分鐘係2席嘅差別.

同意，呢個就係咁多人反感選舉既原因，亦係點解咁多人係咁講區選無用，一來事實真係無乜用二來真係好消磨抗爭意志。

可惜一講又比人話係鬼係5毛

Push.

區選絶對係對政府ㄧ個公投的方法 就等於用選票去DQ 林鄭ㄧ様。

話冇用個啲失敗主義撚都戇撚鳩
係冇用既話共產黨就唔會咁重視啦
佢牙痛咁既款就證明係好撚重要

咁又唔係，本身都係0議價能力，唯一既議價能力係上街人數。

區選每年幾億經費

又有超區票

不如你答下我點解呃到中共比你改到個政制
特首三司加局長都係中共任命
求體制內改革路線圖
我地一齊做

推推

同意，留意返共產黨係點起家
靠體制外打游擊?
係靠體制外游擊同體制內喺國民黨滲透同時進行呀

推 支持

利申：選舉撚 支持體制內競爭

最撚憎啲人帶返啲風向由街頭入返建制

所以你對住個老手用佢佢功的一招
佢會唔防你？

推呀
全世界都要睇到

要贏區選先有更多本錢贏民生贏立會

大家唔好再屌同路人候選人唔做嘢啦，日日早站+晚站真係好撚辛苦㗎，如果本身有正職做緊嘅更加辛苦，返工前擺站放工後又要擺站，仲要俾啲藍屍當面屌又唔可以屌返轉頭...
所以大家落去幫手啦，派下單張又好，入下信箱又好，洗下樓又好乜都好啦！
唔好覺得多你一個唔多，多你一個真係好撚多㗎！

某某：呢個時候仲信體制係咪傻架，一齊做勇武好過啦

呢句大把人講
如果講既係同路人
我真心覺得佢唔適合玩政治

區選單議席單票制都可以輸既話，香港人仲有咩資格同人講爭取民主同民意呀

出去投個票有幾難 唔好再有藉口話輸硬就唔投

共產黨起家之後咪就係靠全國政協呢個地區咨詢組織去消化民意同吸納反對派囉。

熱普城幾時又出嚟叫人射落海

應該早講呢家都冇得登記做選民

你係做區嘅就做區，去參與選舉其實冇人會特別理你。但好心就咪撚講到自己關鍵一席啦，仲要攞影響特首選舉出嚟講？咁撚鍾意小圈子選舉，點解五年前又企出嚟啊？

我講既野係冇改到個政制，只係番到去港英時代既「三級議會制」——立法局、市政局、區議會，而我唔係講點樣復辟番市政局，我係講緊點樣將區議會變成市政局，之後「僭建」個「區議會政府」出黎，加強番區議會問政既能力。

最尾果段回覆真係正確
講中曬我心聲
唔係話區選唔重要
只係唔好為區選改變抗爭策略
成件事好傻豬

區選許勝不許敗

我都話如果真心信左右到大局去選特首
咁2014應該接受袋住先
咁多位吹到區選左右大局的問下自己係咪覺得袋住先無問題
831無問題

差你一票

...咁交比你用鍵盤救香港

推唔到都推

基本上同意，最主要都係咪撚諗著吸納街頭力量做自己選票。同埋一個二個永遠都唔會講本身共產黨set個機制出嚟就係唔俾你有民主，結果就有班政棍呃足人三十年，「行政吸納政治」呢招由港英時期已經用到宜家架喇......

我儲錢走佬喇 重同你玩

F

C

投咗先算
唔好白費手足一番心機

喂，個議席選完出嚟冇實權係一回事，但你爭唔爭到資源同話語權係另一回事呀，如果係冇用既話中共就唔會咁著緊要每一區都過半數啦

再講，你係咪想永續5000萬噴水泉、30萬一個單車位、每年匪慶都要掛燈飾呀，唔想既話去投票踢走班契弟啦，呢啲都係實實在在要去投票既原因，點會冇用呀

Exac7ly

左膠vs.左派

點揀？等大家出招

左膠
投垃圾都唔投親中共
Btw立法會無本土就投白票

叫人杯葛/放棄投票係5毛策略黎

我所講既野係將會發生，唔好覺得依樣野係冇可能發生，戴耀庭係有咁既諗法，我相信區選完咗第二日佢就會發功講依d。

寸土必爭

你講的野都唔算改變政制？
區議會有幾多權基本法有寫
你要改權力上限咪又係要過立法會
定你想搞個得個名的區議會議政機構？

講得好

個“左膠黨“好多時都係支持政府
冇定向

所以我先唔識揀

講得好好👍🏻👍🏻

咁認唔認同街頭抗爭係主線，你點ensure區議員會唔會課金俾勇武手足

區會用黎cap好好搵，起條欄杆教十幾皮野

一句講哂，依家一半以上區議員係建制派
拎緊政府資源同你班素人，獨立，泛民爭
建議老野義工多到嘔
大家唔自己爭氣，到時等輸啦

區選只有兩個問題需要解決

1.種票你點搞？又要分人手去打官區覆核定係直接打佢老母？
2.如果我地投完票之後，幾多成議席我地就會將呢個選舉當成種票？

一、認同
二、講個信字架咋，點都好過建制做

同意樓主 即使你幾唔想endorse個選舉制度都好 今時今日香港咁既政局係冇可能叫人射落海做焦土派
你要投白票你既事 我唔會影響你決定
但你上網係咁呼籲人射落海 過度放大選舉制度既問題/泛民陣營問題 對唔住我一定會屌9你係鬼
即使你唔鍾意泛民 新一派泛民已經係今次運動比上一派係做得更多 大家都有目共睹
呢個時勢你叫人射落海都唔益佢地 我都唔會當你係同路人
絕對已經違反不分化要團結既守則
咁既情況下我都唔會當你同路人

狗共視區選結果為淋病最後的成績表 你想淋病不得善終就必須有票投票， 不投任何一隻保皇狗。

(P 牌會員不能作出評分)

抗爭要搞，選舉都要繼續參加，缺一不可

所以你覺得唔應該參選，應該永續親北京派喺每區區議會過半數，然後5000萬噴泉、30萬單車位，每年都慶祝匪慶，咁就最好，係咪?

乜都搞 缺一不可！！

不如我又出下處境比大家

如果有勇武派衝擊建制辦事處
令到區選取消
咁大家點睇

我就點都唔割仲覺得合理
個選舉會Dq人
根本唔合理
亦無你地講到咁重要
而且成個取消得更證明香港一國兩制淪陷

推！要落手幫佢手呀！

推上去

好簡單，沙田遊行一大堆沙田區議員擋係啲狗面前，有好過冇
沙田差少少就大多數

點都會投咗先
唔投=益對家

同上屆一樣，又一大堆𠝹票黨出嚟
𠝹走你200票就咁輸得
然後你鬧𠝹票黨又有班人話你「張票你架？寫左你名呀？」

係宜家嘅大環境下只得一個選擇，就係反共
邊個係共我就反！

true

收皮啦，扮會投票嚟搏認同帶風向想人忽視選舉，屌你老母
選舉從來都係好重要，街頭亦都好重要，缺一不可呀

所有選舉都要參加

唔參加就係幫土共
拿完著數後笑你on9

今年仲要有咁多素人揀
果啲19牛屎村都終於有得投非建制

你是否覺得831可以接受
你講到區議會咁重要

同我想法完全一致，辛苦巴打將佢打曬出黎啦！！

我諗改議事規則唔會改變政制啦

仲有基本法有寫區議會同埋市政局依類議會可以有獨立既財政權、管理區內設施既權力等等，根本同外國既市議會冇乜差別。

仲有當年殺市政局有誠諾到「下放權力」去區議會，依家拖咗成廿年，要佢做返有咩唔啱？

如果你話要過立法會就乜都唔洗諗冇可能做到，就唔去做，咁仲爭取咩普選呀？大佬試下得唔得先？

好文

仲有一樣嘢

呢啲區議員好多係立法會議員既樁腳

好文要推！

會拉埋屋企人投

盡做！

唔撚投票嘅人等同葬送自己權利俾支共

緊係得喇
我無阻止你做啊
唔好誤會
不過中共都講明香港高度自治有普選架
基本法寫明Tim
呢d事係岩但中共唔會比你做
你點呃到中共比你做係重點
正如我從來無否定體制內改革的可能性
只係我想同你講十分困難

推呀
你想玩建制吖嘛？
我就連建制入面都贏埋你
我哋香港人上下一心
睇你仲有咩藉口

兄弟爬山各自努力，區選都係其中一個戰場黎架！

我仲以為成個運動就係為咗區選
乜唔係架咩，你哋唔係真係諗住送頭師可以打倒共畜黨掛

我只係唔想俾班垃圾藍絲建制贏，就係咁簡單

Push ahhh

正皮 112見

唔係冇用而唔做 係做咗先知有冇用

Tui

雖然我覺得拎唔到601票(假設仲係千2人選做選委)，都做唔到d乜，但各有各做啦，唔試過點知呢

區選黃哂
地區既藍絲轉黃既機會又大左

又話今鋪唔可以輸，係時代革命，要光復香港

咁你仲理佢個制度做乜野先！？

依家係要破壞依個垃圾制度，重建一個新同有效既制度嘛！

咁多年都仲撚諗住係建制內改革建制呀？？？

今次區選根本就應該要取消！

依壇野一日未傾掂未拆掂未搞掂，五大訴求搞咁撚耐，都係得一個兌現左咋！！！！
仲諗選乜撚野姐！！？

ＤＬＬＭ 你班撚樣繼續返工算啦！on撚9

Agree

推唔到不過照推
幫你share 出去

見有人話唔想投泛民所以決定投廢票

唔割

啲確要做
莫以小善而不為

想知117/1200點影響選舉?
斷估唔係話班商家佬會突然飛起支共掛?

好重要呀區選

幫手叫屋企人投票

推爆

大家多D 幫手做區選事情

每晚活動，落街站幫手助選

身邊都好多人淨係識屌投票冇用
但我相信投票依然係有作用

票票投，抗爭要繼續

只有對運動有幫助，都寸土必爭，廣大勝算

成日鬧政府浪費納稅人啲錢，而家有機會俾你決定出糧俾邊個又白白浪費？

真正嘅武裝革命固然係好
但未做到而放棄選舉 唔係反而將自己放喺不利嘅位置咩

推，今次非勝不可

[Lunchtime快閃] 反抗! 101鎗殺人一個月+DQ區選候選人Lunchtime快閃

推

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

就係依家咁嘅時勢
區選更加唔可以輸

因為建制狗預料到自己少咁好多票
一定傾盡全力

一票十幾蚊
邊個話掟落海都唔投
等於送錢畀政府買子彈
唔好懶有政治智慧話冇人代表到你

多謝巴打詳細講解
早排特登上網睇區選資料 發現區選嘅投票率係比超區投票率低好多
但區選係好重要 地區工程就係區議會批出嚟
由觀塘高價噴泉、避唔到雨嘅避雨亭、元朗國天價天橋、長洲8萬銀一個嘅單車位等等
次次見到相關新聞就個個係咁屌 但幾年一次行去吸個印都唔去
次次講親就有班人話投票都冇用 投票即係贊成佢個制度 或者玩焦土投對家又或者反問泛民做過啲咩

但我想講 敵人嘅敵人就係朋友 泛民係有地方做得不完美 但可接受 亦要比機會佢地改善
老老實實 如果泛民喺政府入面有多少少牙力 我地依4個幾月會唔會咁辛苦？政府又會唔會去得咁盡？
到到今日 係咪應該咩可行方法都要去做？建制鐵票班人就投撚硬 亦0轉軑機會 要搶議席 一定要靠我地依班人去投
希望大家珍惜手上一票

係每個月十幾蚊，為期4年

最重要係區會主要係民主派vs保皇，
唔會好似立會咁各光譜要靠互片保議席，
真係槍頭一致對外。

岩啊 除非你個臨時政府搞埋自己議會出黎啦咁取消選舉我無意見
游行政府當睇唔到 勇武一樣傷唔到幾多隻狗 咁會唔會唔做啊? 投票權係我地擁有嘅自由 有能力嘅全部都要做

利申幫緊出黎選嘅素人ching洗樓+第一次投票

真心
要有心理準備，對家洗橫手、種票、鳩點
以致無過半

我地每一條戰線都要贏

我屌晒你地班連登仔
我樓下啲呀伯呀叔呀姨身體力行做埋助選團！！
十點鳩嗌前 落埋去樓下鳩嗌有幾難啊！！
連老人家都知氣勢係好重要
乜都唔試 又話冇用 你就真係衰過啲老人家

認同區議會係重要戰線
但唔該泛民班人贏左既話真係著重下地區工作
我嗰區個泛民區議員差唔多八年我都未見過佢開街站

快啲同我去幫手做義工
見啲老人家都行出黎 好嬲
你地仲話冇用！！

唔講其他，區議會批錢好似倒水咁倒，西環起張毒撚凳要三萬，鰂魚涌起個不能避雨嘅避雨亭要十幾萬，沙田起個單車泊位又十萬，啲錢最後又係去返嗰人度

淨係呢樣已經知區選唔可以放棄

一票不投 禮義廉

寸土必爭！

死都要跟人哋嗰遊戲規則玩咁就玩啦
團結

撞左區嗰d可唔可以初選呀
一定要1 on 1

我立場同論點都講得好清楚，我認同區議會有一定作用，例如有肯落力幫抗爭者既議員、阻止建制派分發利益等等，所以我話要投票。

但如果講到影響特首選舉、贏立法會、泛民獲得區議會利益，呢d擺明唔係事實，我地既選舉制度係無辦法帶黎大改變，我已經講到明即使得d小改變都仲值得投票，如果咁都要被屌係鬼帶風向真係無咩好討論。

希望你比D時間諗下點解會有班人咁反感選舉，真係純粹因為有鬼帶風向？空穴來風未必無因，呢個風氣係香港整個選舉制度唔公平同埋當選泛民20年黎尸位素餐既結果。

推
提防分化

忽視區選建制要笑出聲 區選大贏係呢場運動一個重要關鍵 我地要重奪社區 ！

得閒既 幫佢地手派傳單 經過民賤聯宣傳果陣 大叫 票投民建聯 香港玩撚完

問題係佢地根本唔識照早擺街站
成日嫌麻煩

平時屌人唔出黎
自己投個票都唔肯果d

真心希望大家幫下手
行動固然重要
但又話唔好放棄希望 一人出一分力就好多

推 多你一票好多

各有各做，多管齊下，乜都要試

態度正確幫推

手土

選舉經費好貴
文宣乜都要錢
大家其實都係自己人
唔投係蝕比政府
散播失敗主義有咩用啊

真係 記得要投票
多你一票多好撚多
少你一票 結果真係會輸保皇狗一票

都有d用架我覺得：

認清現實，唔再比虛假既希望麻醉抗爭意志，鼓勵香港人破釜沉舟背水一戰。

係真係唔夠人咋
人地洗樓同時下面成堆阿伯阿婆派傳單
你估幫佢地派傳單啲阿伯阿婆真係義工咩
70幾80歲坐係村口氣弱浮絲咁叫人支持xxx

推有用post 記得投票呀

大家幫幫手喺自己區內幫非建制拉票

11.24 一定要投票，投票同發夢勇武裝修完全無矛盾！

我有個少少建議
好多夠叔阿嬸唔理政治但講到當區自己利益都會關心
所以文宣可以貼多d當區ge問題
等居民知道保皇黨幾差
可以派傳單或者貼連儂牆
講左保皇黨幾衰記得講埋要投邊個

無錯，區議員一屆400萬，可以請義士做助理，好過畀建制狗自肥

仲有選委票丶特首提名權

出過嚟幫民主派派傳單
其實認真，大家幾唔鐘意販民都好，都諗吓獻世派輸咗唔忿氣個樣幾頂癮
總之一票不投民賤聯

好認同巴打你
但要有心理準備 建制有種票 政府有神秘票箱 神秘選票
票箱佢管 點票又係佢

政府工程一向比工程佬食曬而工程佬都係同高層有關

唔係叫人唔好理區選唔好去投
但有班人係真係驚有「藉口」畀政府取消區選 而叫停勇武
更唔好講dq 種票 掌心雷
只可以話唔好有咁大希望

加油呀手足

明白呀，所以係要調節期望同目標，同與此同時都落力去做；點解你揀不推post ge好奇一問

推 投個票有幾難

根本百分之99既香港人又唔敢勇武
投票係最簡單既集體方式去表態同推動社會改變
只需要10分鐘就完
仲輕鬆過遊行同集會 (用幾個鐘)
如果連票都唔投, 投票率連50%都無, 大家都係返屋企做返港豬算了

其實一定要大勝，光復第一步就要從區內做起

最緊要此消彼長，cut曬班保皇私幫油水

無錯幫推
到時一定要去投票

唔好諗太多
區議會只係輔助戰場黎嘅

1. 其實係選舉前政府/中共已經做咗好多古惑野(例如種票,劃地區分界時落手腳(Gerrymandering)等),要贏本身就有一定難度
2. 即使贏咗,對爭取5大訴求並無即時幫助
3. 區議會能控制嘅資源及權力有限
4. 如果今次大勝,大家可以會有"階段性勝利"嘅諗法,對之後嘅抗爭,以及下年嘅立法會選舉反而不利.

所以,票當然要繼續投,能趕走幾多個保皇黨就盡量趕,
但贏咗唔好開心咁耐,輸咗亦毋需氣餒.
場戰爭唔會因為區選完結而完場的.
大家繼續加油,直至去到在煲底相見的那一天.

要監票

全民監票

各位要睇住自己父母，唔好比佢哋投建制，由其是住老人園個d掌心雷

區選戰線

光復香港

一定會出嚟投 !

放棄區選等於繼續養肥，邊個咁on9

721

有冇方法可以係靜靜地贏呢，可以等對家放鬆手腳錯估形勢，又可以令佢以為有勝算唔會取消區選搏一搏

十分同意 已說服含家老豆老母去投

完全講中我嘅想法！推！

重有，我建議投票日之前搞一次和理非集會

支持, 有時間可以幫下啲會選既手足做義工啦

幾年前大家唔明
希望宜家明

好簡單
寸土必爭

有票就用啦吊

推
白票都唔可以投！

11月24號 唯一活動
去投票 之後監察自己果區會唔會有藍絲暴力搞事
搵反自己親朋戚友 照顧長者
為左香港 加油

agger

利申：代理人
朝早俾藍絲屌 俾狗乸屌
夜晚忙完臨訓先有得睇連登俾連登仔屌

呢個就係而家烏克蘭面對嘅問題，所以進入咗體制嘅人有好強嘅無力感
既然我哋係輸出革命嘅人我哋更加應該示範比其他地方睇選舉同示威係應該互相配合打擊建制勢力

光復區會 重建我港

盡一切辦法，壯大我方，削弱對方
有票一定投

睇完你三罷起底睇到呢篇,一直講緊特首選舉個問題係有篩選,佢俾2舊屎你揀1舊,依家又老調重談講番區選好重要因為有得選特首,個人覺得係一個陷阱俾人覺得中共真係好驚區選去冷卻成個氣氛

1124

【應對獨立建制派方法】

【選舉報的必要構成】

撫心自問，連企街都企得多唔過對手，點樣說服人投你票？

你今晚掛唔到橫額；或者你未有意識拎到號碼就印橫額；又或者你選舉通函未定稿，我就好擔心你選舉進度---因為你輸左三小仗了。

悲觀咁睇
我覺得就算去到今日
選舉選到 冇DQ既情況下
泛民都唔會過半議席

想補充少少
1/ 每投一票政府要資助參選人$15實報實銷選舉經費，對選民嚟講0成本增加政府開支
2/ 做乜要益參選人？咁你做乜要1蚊1蚊交稅益pps?
3/ 又講下黃色經濟圈，我就親眼見我嗰區個候選人開完街站買黃店外賣食(投票之前膳食費用都可以計入選舉開支)
4/ 仲未計當選後議員薪金+津貼，增加政府開支
結論：區選絕對係和理非一定要參與嘅戰線，pps交稅同黃色經濟圈嘅延伸

點解九月罷工搞唔成？唔係因為文宣唔夠，係因為八五罷工之後，中共出招，職場篤灰之風蔓延，航空界唔敢再罷。

咁可以點做？文宣解決唔到嘅問題，要由真人響office度解決！

【五個步驟——組織職場手足】

運動發展到今日，大家都明白我哋係要打持久戰，同呢個腐敗嘅政權鬥長命，所以我哋更加要擴大自己嘅力量，團結我哋嘅自己人﹗嚟緊呢個星期會同大家分享吓，點樣組織自己友嘅具體方法，希望大家都可以係自己職場運用啦﹗

1) 辨認手足: 戴口罩返工、有香港鎖匙扣、有和你返工同快閃嘅活動日子都遲返、留意公司或者同事群組有冇嘢講抗爭議題

2) 開群組：交流資訊如果有興趣嘅人都可以加入(不過要提防管理層同二五仔)

3) 從簡單行動開始：戴口罩、貼貼紙memo、Airdrop文宣等

4) 進一步組織：組團快閃、約埋去集會、一齊諗點支援運動，另外亦要了解各人就罷工等不同升級行動嘅看法

5) 組織工會：令自己更有牙力，除咗政治表態，亦關注行業權益，增加職場話語權！

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

P牌都照推

gay 巴好正～～

講得好好

有無可能再推返呢個po~
大家要預備㗎喇！！！！

齊拉票

pushhhhh